健身餐單點整

香蕉，牛奶，菜，仲要走油，有鹽
麥樂雞餐飲熱朱古力
Kfc食雞餐，大量能量補充

走埋糖

雞蛋 雞胸

你去飲食台
應該一分鐘內有牙活大手推介雞胸飯畀你

勁